# untitled

## Context

Ceci est ma tentative pour le badcode de l'édition 2023 de l'association la Click.

Il consiste a compter le nombre de voyelles dans une chaine de caractères fournie dans la console.

## Compilation

Pour compiler, executez :

gcc main.c -o untitled

(j'ai pas testé sous windoz, cheh)

## Pour Executer

./untitled

puis entrez votre chaine de caractères (lire dans un fichier c'est simplement pour les faibles)
